\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Calcul de $v_1$ et $v_2$ :
                \begin{align*}
                  v_1 & = v_0 \times q & v_2 & = v_1 \times q          \\
                      & = 5 \times 4   &     & = (5 \times 4) \times 4 \\
                      & = 20           &     & = 80
                \end{align*}
          \item Expression du terme général :
                \begin{align*}
                  v_n & = v_0 \times q^n \\
                      & = 5 \times 4^n
                \end{align*}
          \item Le huitième terme de la suite est $v_7$ (car le premier terme est $v_0$) :
                \begin{align*}
                  v_7 & = 5 \times 4^7         \\
                      & = 5 \times \num{16384} \\
                      & = \num{81920}
                \end{align*}
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Calculons $u_2$, $u_3$ et $u_4$ :
                \begin{align*}
                  u_2 & = 3 \times u_1 & u_3 & = 3 \times u_2 & u_4 & = 3 \times u_3 \\
                      & = 3 \times 7   &     & = 3 \times 21  &     & = 3 \times 63  \\
                      & = 21           &     & = 63           &     & = 189
                \end{align*}
          \item Expression du terme général (\faExclamationTriangle\ le premier terme est $u_1$~!).
                \begin{align*}
                  u_n & = u_1 \times q^{n-1} \\
                      & = 7 \times 3^{n-1}
                \end{align*}
          \item Calculons le dixième terme qui est $u_{10}$ :
                \begin{align*}
                  u_{10} & = 7 \times 3^{10-1}    \\
                         & = 7 \times 3^9         \\
                         & = 7 \times \num{19683} \\
                         & = \num{137781}
                \end{align*}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}